【開多次】曼谷夜遊，你問我答

岩岩同幾個朋友去左曼谷玩幾日，泰國浴、日本浴、agogo bar都玩過，你即管問答到盡量答

1

靚?

曼谷住宿有無推介 泥緊六月去

lm

Agogo bar真心係囡囡質素最好，靚、後生、身材好，價錢係比較貴、囡囡整體服務又未必最好，但整體上係物有所值

大約咩價錢?

我自己住水門市場，你上agora 打watergate就搵到普遍質素高價錢平，比得起錢住asok就更方便

Agogo bar主要集中係nana同Soi cowboy，我自己就去左nana入面既rainbow，囡囡價錢一般分st同lt

St：short time 2600-3000B
Lt ：long time 5500-6000B

按質素而定，另外要比700間bar，另外如果st要帶囡囡返自己酒店記得要同佢deal定先，如果唔係囡囡淨係會同你去附近既時鐘酒店

泰國浴係乜？日本浴又係乜？

泰國浴基本上同你去澳門"打令"玩既玩法一樣
侍浴→環保吹→上床按幾野→埋牙

日本浴就好似平時睇小澤瑪莉亞啲av咁
浮床+大量按摩油+波推+環保吹+獨龍鑽→然後可以揀係床or浮床上面埋牙

ST即係2~3個鐘?
LT係過夜?

邊樣好玩D

另外講埋曼谷大概有邊幾種玩法：

Agogo吧：入場坐底叫杯野飲，然後有好多好多囡輪住上台跳舞，佢地心口有個號碼牌，揀岩就同侍應講，叫佢埋黎，請佢飲杯酒然後問價傾下計，岩就帶佢出場。

口爆場：故名思義就係揀囡然後帶上房佢幫你口爆

邪骨場：係大堂揀囡(某啲場淨係睇相揀)然後上房求其幫你按幾野然後埋牙

泰國浴：係金魚缸揀囡，服務好，性價比高，不過年紀偏大小小，間中都有幼幼

蛇美：入cafe叫野飲然後同邊個囡囡看對眼就請佢飲杯野或直接問價，雖然囡囡比較後生價錢比較平，但由於都係囡囡自己私幫生意，所以安全性同服務都比較冇保障

St你出完囡囡沖完涼就走架啦，幾個鐘就睇閣下本事

LT就通常囡囡會同你講定佢大概幾點走

比得起錢我覺得agogo bar好玩啲

推下先

樓主有無試過有上時鐘或酒店？ 會唔會手多偷你野

冇買過返自己酒店但係有去時鐘，始終佢係agogo bar到做都唔會敢偷野影響間bar既聲譽

蛇美就難講啲，所以你帶返去酒店之前記得鎖好行李，貴重野鎖係夾萬

去酒吧識會唔會平d? 當然唔揀ladyboy or shemale

泰國浴係邊度有得玩?

去酒吧識不如去蛇美啦，都係2千幾b左右

泰國浴主要集中係MRT - Huai Khwang站，有Emmanuelle、Hi class同Natraee

Emmanuelle：場新、偏貴

Hi class：平

Natraee：場舊、囡多

輕推

natraee唔係收咗皮咩

My bad🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

因為上次去個時未收

btw有冇日式soap推介？

Natraee 收左皮大半年以上 而家泰國浴同以前大不如前
D sideline好少 唔夠秤怕俾人拉

日式soap 可以去大手町或者密 但係女就年紀大少少

今次去就係去蜜，無可否認年紀係偏大但性價比高服務很好

日式又幾錢？

2500 - 3500B視乎質素而定！

留名先 學野中

聽晚去，機場出到酒店大約一點，有咩地方係可以去

泰國浴就好早關12點就關，agogo bar好似夜啲

不如你疊埋心水去食宵夜啦，水門雞開24，未食過可以試下，個度有兩間水門雞，綠色衫個間好食啲

噢~ 仲諗住去玩吓添

樓主幾時再出征？ 等包膠

去emmanuelle囉，其實鐘意幼幼不如去agogo bar或者蛇美啦

大成點？35?

25至30，靚就一定唔會靚，順眼囉

蜜 官網

咁都ok wor,
下星期去試下先

有兩日日頭玩，
一日去蜜，
仲有一日有咩介紹？
夜晚就應該去蛇尾或者agogo bar

泰國浴12點就開架啦

埋牙係指開大？

仲有poseidon

畫公仔洗唔洗畫出腸先？

可唔可以講埋呢幾種同埋日本浴既價錢

日本浴、agogo bar上面講左，爬下文先你。

口爆場：千幾b 20min左右

蛇美：海鮮價，2千幾起跳